# Config
Место где мы сможем описать конфигурации для сторонних сервисов, базы данных и тд. В таком случаи у нас появиться возможность быстро изменять среду разработки и настройки конфигов для всего проекта.